其實香港好多人鍾意狗，西方社會更加唔使講，可唔可以唔好再以狗嚟鬧人

見到有啲文宣圖將啲差佬畫成狗
講真我個人覺得唔係咁舒服

喺文明社會，狗好多時係被視為人類嘅朋友
而狗嘅 "loyalty" 本身亦係一種正面嘅quality
用嚟形容啲差佬真係侮辱哂啲狗

難聽啲講
我甚至覺得係咪得啲食狗肉嘅大陸人先會用狗嚟踩人？

建議畫成蛇蠍蛛膜，文化共通

老鼠 過街老鼠

黑社會

警渣

不能認同更多

愛狗人上